必推!!!! 元朗太太怒屌狗 原來係有咁的內幕

轉載：//畀人查證唔好叫你行前就行前呀！

企過黎劇本

1. 市民叫隻狗SHOW證件

2. 狗企後一步, 然後叫佢企過黎

3. 隔離個女警準備好, 綁定盾

4. (如果)市民行前半步

5. 立即將佢制服 (女警會配合)

6. 依家你襲警, 要將你拘捕

PS: 佢個鏡頭錄倒既野, 會係市民向前衝擊佢, 然後制服佢”””

佢地做到好熟練//

好彩佢企硬冇郁到

巾幗不讓鬚眉

唔怪得啦

Push

唔好聽狗講

唔怪得要佢企去前面，我屌佢老母

push

推推推推推！！

推

元朗太太好撚勁

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

大家醒目呀，對住啲疑似冒警人士唔洗咁聽話

一路都覺得應該 企定定 原來真係有古惑

哇屌 咁賤格

推
—————————
7.30 全港大罷工！

舉高雙手行過去會唔會破解到

沒有一個警犬是毛菇的

呢d係黑幕！

完全同意

必推

用胸襲警罪成左，香港法治都係垃圾

死黑警

黑警有重病但唔死得

warrant

好賤

呢個係真 要推

咁恐怖唔怪得叫佢企前啦

d狗on 9架
次次查身份證都叫你行埋一邊
有一次我話唔鐘意要企返呢度查
隻狗話會阻到人
我即刻屌柒佢你知阻到人仲唔快d查
你唔撚查咪阻唔撚到人囉
隻狗即時死死地氣check

好彩佢夠聰明
無向前行亦無向後退

原來係咁，唔怪得無啦啦做乜要企過黎
推推推
各位唔好中計

黑警死全家

咁撚陰濕

推
黑警冚家剷

嗰位太太好聰明
企係原位+叫人嚟幫手+要求對方show 委任證
大家應該好好學習

屌佢老母set陷阱
一句都咪撚聽黑警講

痴撚線

推爆佢

唔怪得隔離有個女警

推
大家要知道
警犬叫你做既野 全部都係想伏鳩你

按錯左...想俾like

第一就係行都唔行

咁多記者
佢企咗都冇問題
將呢招既實際情況公開

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

屌

太太真心醒目

有警頭影住佢自己話叫人行前 wor
我覺得係想靜雞雞show窩輪唔比鏡頭影到驚比人起底多 d

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

Pish

仆街黑警

推黑警同林鄭一齊落地獄啦

推，必推，普及知識

可惜啲藍絲淨係會睇cctvb自high

【打破罷工厄運】7月28日至8月3日喺遮打花園舉行罷工簽名會！8月4日罷工大遊行！8月5日無限期罷工！

好彩佢醒目

建議大家唔好只睇熱門

嘩

推！

轉身向後行，再轉身破唔破到

聽佢話行過去做乜鳩先

太太

香察警察大陸化

佩服...... push

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

賤到冇人有！

唔好俾位啲狗入

話你想批踭、膀頭撞人.... 再過份d話你屎忽撞人照拉你焗48小時

我要去醫院

太太好野

光復香港 時代革命

好彩個女人醒目

冚家死撚曬，死淨佢一個打靶仔
斷一手一腳

推手

置頂

香港警察全部全家不得好死

Fact check?

我退後一步 叫佢你唔好行埋嚟 我依家好驚

用埋d 狗招

狗真係狗

見過唔只一次出呢招

小故事大道理

屌你老母 !
仲話唔好火燒狗 ???? 好唔道德 ???

Push!!!

推，真係好賤，放陷阱

有冇證據睇下

叫返佢埋嚟畀hand hand

【置頂】8.5全港大三罷 遍地開花七區集會

光復香港，時代革命

推呀 大家學野！

真呀, 不過真係夠膽拉班中產返去玩48小時 到時真係有戲睇

我冇野講
我要搵律師

屌奸到

[理性討論］究竟仲應唔應該無目的佔路？

真係仆街到

賤撚到

好重要 推！！！

好叻個師奶

成撚日叫我過黎過黎 屌你老母原來係咁解
黑警食屎大

up

狗狗最叻屈人

元朗太太做得好

推俾更多人知

，

dklm

Dklm

嘩屌咁撚陰濕

又真

Push be careful

唔撚駛同班黑警合作

退後保持距離又得唔得

唔怪得成日九唔搭八咁叫人行過黎啦

推 咪撚企前

呢種咁嘅賤招真係好仆街
呢隻狗叫咩名？
老豆搵到仔未？

屌 好撚緊要
推

癱瘓 但有思想

o

pish

狂推，保命tips

屌！

長知識，推

其實叫人舉高手爬埋牆好old school既老屎忽先會咁叫人做
根本就唔需要跟警察講既野做
佢要查你只需要比身分證就得
等佢拘捕就問佢用咩拘捕就得 協助調查係唔洗跟佢返去可以拒絕佢

重要資訊，推

光復香港，
時代革命！

尼個唔推唔得

推呀

唔怪得無啦啦要佢行前仲以為地下有野

唔好狗叫你做咩你就做
譬如拎身分證同解鎖電話

呢個要推

好撚多狗招

屌你老母死黑警！好恐怖

咁多cam影住 襲警就應該告唔到
但好可能就會硬食一野被人推落地 再告你唔出示身份證

8.5罷工

以為要用番佢果套，一見狗隻大聲就叫佢冷靜d
跟住後退一步叫佢行埋黎
再埋多句，正如我頭先都講左，我再重申一次，請你出示你既委任證再執行職務

黑警仆街死全家

Push
段片隻狗好撚柒
另一隻狗都廢撚事幫佢

明撚晒

請廣傳

之前啲巴打講過
黑警每講一句嘢都有目的
每做一樣嘢都有原因

黑警死全家

你以為

我係果位太太睇證一定大聲讀出黎，因為無咩記性

黑警去死啦！！！！！

長知識pish

sor手快負左皮

好難講
記者嘅角度係由後面影，如果太太行前嗰下，會見唔到前面係咪有動作
如果撞佢嘅盾又咁啱因為太近鏡頭影唔清楚
咁依單案就有排打喇
當年以胸襲警有晒片要經過法庭審咁耐
所以絕對唔好冒咁嘅風險
慶幸太太企硬，自問都未必做到
但睇完段片就知道以後要點做！

cls

略睇以為行前就會俾佢地溶咗
原來真係，估唔倒男人老狗都會有直覺

片中咪有示範囉

垃撚圾

慢動作d 咪得囉，佢拍緊片，點屈你攻擊

佢最屈果句係 喊住講 老公我比人恰

黑警即刻要收皮

所有警犬都係仆街，禍必及妻兒

好下流，推

元朗太太 我是你fans

冇哂計淪到出陰招屈人
呢d小節已經證明係黑警

次次都係咁， 一句都唔好聽班警犬講， 一退讓即玩完

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

我無野講

企原地不特止，仲要叫佢唔好行埋黎

明白，收到

陷阱值得推多d人知

依個要推
好撚重要

黑警一定要死全家！

推，各位小心

咪郁，舉高手！

推上去

8月5日見

唔好聽狗話

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

大家好好保護自己！光復香港

黑警講野真係一句都唔好信屌佢老味

Pushhh

推呀屌

DKLM

直接唔行過去咪破解到囉柒頭

推 完全教學

真係屈人屈到熟曬

推比多啲人睇

用假身，最少1次

師奶好醒目!!
我一直以為佢唔行過去係因為唔gur, 原來係一秒之內睇穿左。
師奶真唔好蝦。

我屌 原來係咁
大家記得 唔好企前！

真心好醒
比著我已經聽左狗講

黑警百病纏身 一世痛不欲生

唔好睇小女人仔